---
layout: post
title: "#03 Maratón Linuxero 1.1: NOLegalTech Radio"
date: 2017-10-15
categories: Podcast
youtube:
  id: czT2XxCJ5rQ
  start:
    h: 2
    m: 4
    s: 11
podcast:
  audio: https://archive.org/download/Maraton11NoLegalTech/Marat%C3%B3n11-NoLegalTech
tags: [audio, podcast, directo]
---
Y finalizamos con una grabación de nuestros amigos de No Legal Tech, que aunque por motivos profesionales no podían estar en directo, nos enviaron este audio para compartirlo con todos los oyentes.  
[NoLegalTech Radio](https://archive.org/details/NolegaltechRadio)

Bárbara y José Manuel (Kuartillo) bajo la producción sonora de Jorge Lama nos introducen a través de su podcast en el Derecho de la mano de la Tecnología, siempre desde el terreno del Software Libre y GNU/Linux.

Aquí tienes la emisión en YouTube:

{% include youtubePlayer.html %}

Y aquí el audio extraído:

{% include audioPlayer.html %}

Si quieres **contactar** con nosotros, puedes hacerlo de las siguientes formas:
